97巴絲吹水台35-夢熊一體

唔記得打35

有打呀

97巴絲吹水台-夢熊一體

我永久消失

挽留

Po都唔識開

+1

貢串

你有份笑

返嚟 勁唔捨得佢地
正式失業 有咩好路數介紹

ptgf

我就係咁廢咁冇用 以後唔開

Ptbf

唔準你咁講

咁要搵gay佬教路

strong post LM

你好可愛 如果你係女我會鍾意你

幾時分享下佢點表白

有共識啦

只知道感覺失了蹤

我都失緊業呀#lme

巴打畢咗業？

雙失廢青啊，無書讀無工作

有冇諗住讀返書

呢層有嘅其實

不過我依家有少少經濟壓力，我等自己個身體好少少就要再搵工

訓唔著。

有咩心事。

失眠算唔算

咁事出必有因嘅
生理心理上問題？

morning

早晨咁多位

姐姐早晨,小弟00後偷家姐AC

其實我係紅巴

又一人妖

Btw新人自貼

咁早起身有咩做🤣

做暑期作業😫

我以前除左maths之外，科科(4 core + 2科x) 功課都有俾心機做，所以最終數學炒左

數學白痴唔識做亦都唔想做

我比錢叫人做左了

@夢想人

做咩

提佢負評

成日都趕走我

無呀我
我不嬲最G持U

夠膽郁柒姐

你有份hea0

你個名

我BB

過埋今個月就要認真搵野做喇

終於有得睇全民造星

留名

屌左日職 4x1
好撚淆

屌你一上水就講賭波

中3關斷緊一關

買四穿六啦下次

太大貪

Southampton
Bournemouth
Cardiff
有盤買盤

arsenal -2和

買我對家發達

終於收工

小妹今晚串左
阿仙奴半主
哈多士半主

呢排開始睇書了

戒賭了，屌你老母

同戒丁一樣係mission impossible

我戒左丁好耐了
以前無戒丁,筆都拎唔起
戒左一個月,一拳可以打穿牆了

巴打中咗-2和喎

有運

屌你老母

屌 先win一粒

hi

近況如何

有冇人玩GTA5

都係咁

拍拖前拍拖後唔係兩個人嚟架咩

邊會咁快變身

過多一個月就現形

追緊全民造星,法國令仔真系大曬

好撚好睇
姜b ian

睇到22集
祈峯表演獨白果段喊左

Kento

仲有法國10個rap有9個我都想打鳩佢

Yo get your crayon!

屌你我直接飛左,咪撚侮辱小妹老公

條友係自己個youtube出左首歌屌尻viutv

97藍絲留名

條友咩名嘩,唔撚記得左

A a a a
我的名字叫做klye
&:@;&:@ social

97秩序 新人自貼

派得台喇
歌名幫佢諗埋叫AAA

琴日睇完第3集

小妹今日誠意推薦
屈福特 半客
富咸 半客
國米 讓1客勝

無人跟?

跟熊bra仲好啦

佢全炒

識貨

真‧戒賭了

玩完一日oday 感覺自己聽日要不舉了

啲手手腳腳

唉 咁快星期一

仲有一個禮拜

抄晒啲暑期作業佢喇 唔係老師會打手板

洗左家姐1000蚊,搵人做曬了

最後機會
紐卡素半客

JUMP!!!

斬左手指唔敢賭了
今個月

訓唔著

歪

唔知

起身返工

97小圈子

好急屎

痾唔出

花姐

狗毛

世界那麼大卻容不下我

我個心全是你

攞證據證明你係

就對多馬說：伸過你的指頭來，摸（原文是看）我的手；伸出你的手來，探入我的肋旁。不要疑惑，總要信。
多馬說：我的主！我的神！
耶穌對他說：你因看見了我才信；那沒有看見就信的有福了。

主能夠

21了

是日舉步維艱

過左4分一人生

但我仲係a0

我日日都係

尋日太大體力勞動

Oday嘅勞動都是開心的

生日快樂啊

行到殘疾人士咁

垃圾

U2

夢巴做咩惡咗咁多

冇工返好悶

有呵柯化了 不枉我日行三善

生日快樂

30 check in

有呵雞屌了
弓喜

唔做衣d野

咁又係
你中上男神

惡夢

劇透燒賓周
未收工

告巴繼續講

why all hea0 me

姜濤foul撚左 罷睇

燈到

她結婚但新郎不是我

阿禮

真係好可惜

睇到眼濕濕

啲人話如果當初佢哋一齊最後都可能會分開 尤其當時大家未成熟
從結果嚟講我係樓主都寧願保持朋友關係

唔覺
我既睇法一定係當初一齊咗最好

法國全民造星班評判係咁玩鳩個老細

肥仔

頭先放工開心咗下 之後發現今日先星期二

仲有3日

食屎夢

193

有咩好
我牙dee先正

今日個集未睇

巧想劇透

唔比

星期三

咁夜既

有野煩

眼光光到天光

到星期五就完intern
可以訓耐啲了

3日

唉好sad
一個相熟既中同走左

人生無常 睇開啲

唉 自己offer又冇
連人都走埋

你唔係有書讀咩

有 但想去city

訓醒

咁拿大雨點返工

港大教授殺人case 好驚

自首喇

有無教你

落咗幾日了

成個月都黎緊

天文台都唔G搞what

好心大交合唔好日日玩水啦

屌 你班新界賤種
比黃色你都執到

姜B係處男,好想屌

無 非engine

做乜柒呀

關你撚事呀

好惡

吹牙，出黎隻揪呀

實俾你打死

睇死你唔夠牙夢砌

就開學了 你地嚟緊有咩目標或者願景

正常連登仔我一拳一件喇

跟你學拳幾錢堂 我想改個型啲嘅朵

希望默書一百分

唔收徒弟了

希望贏到朗誦比賽

希望考第一

希望爸爸唔好再叫我幫佢

喂你講咩野

你唔敢講我幫你

低調d好

扑野

暑假做咗

大交合台長開始嘆咖啡

Naughty boy ~

等room assignment 等到好焦躁

Pre camp令我確信我有社交疲勞

why say so

因為唔想講野 太多人

從來都是毒撚 一大堆人唔識就好唔自在

係呀屌 少人既就無咩野

我明 oday我都過得好難過 去比house gathering都仲要啲時間warm up下先同到人講野

做intern做到好撚chur

希望聽日好d

你係hall定點

有冇delay check in

Hall呀

無呀 今日入到

又想改名了

今日帶咗幾多條女入房？

冇人留意到你有冇改名

Mo ar diu

唉我都好擔心 聽日要check in了

清呢排好響口

好lonely

住hall應該係人生一段幾獨特嘅時光
利申冇住過

事出必有因

準備摺一年

過黎搵我

隨時都得

可能帶有月了

It's 831 today

開學了

Last day啦

On9

番緊去展開青春無悔既hall o!

Xx拍面？

X爆佢個x

去啦告巴 有咩唔對路要返黎報告

其實唔關我事 9月都係要返工

Ok我走

做咩事

見唔到rm

今晚咁靜局

97已死

人去樓空

我都未見到 巧驚

唔係下化

我留左電話叫佢whatsapp我

我晏d搵你

男女同房
唔準啵！

法國大家樂屌打左大快活

巧撚warm

法國邊有大快活

神戶jump

我都想去旅行呀

好想走

我都想出pool呀

個個都呢啲時候塊旅行

去

早幾日好衝動咁買左張機票

幾時去

訓醒了 町田收錢

呢個真

去啦去啦
利申早兩日買左大阪一月既機票

鏝 半和
做人做狗自己諗

請先貼飛

好耐之後 十二月中
不過夠平

收皮

平>>>>all

冇蝗>>平

即場貼士
車路士 無入球

星期三先開學

星期二

屌你
btw半和又估中喎

星期一

星期日

LA慘敗

今晚疤都係

星期四

好悶 有邊到好去

去我個心度

點解要負我

not me

Funny

洗吾洗甘牙

我代狗會多謝u

今個sem試下落d力讀書先

小妹巴？

?

叫下你條柒頭

咁我走了,有無人挽留

冇

點解咁大仇口

歡喜冤家

真係無？

點解你仲係到

問緊有無人挽留

小妹即場貼士
卡迪夫城 0:1，0:0，0:2

阿狗廢撚到

補左注卡第4球先豬得無咁甘

97 燈神保證

我又燈一燈

死疤狗,還我血汗錢呀屌

關我咩事

第一次咁快中

開sem

記左小過
點算

各位巴絲早晨

夜喇

走左堂

返半晝

得一堂八半

-.-我中一只返半晝

琴晚係hall玩得咁開心又難怪既

幾時搵我

說好的97開sem飯呢

聽日

等緊你

夢熊聯婚
恭喜恭喜

me2

係咪有飯局

比個時間我！

人唔笑

告巴都叫

華仔扎扎跳

熊疤蹦蹦跳

0分

on9

屌玩陀螺上左報
點算

同班有靚女成件事真係唔同好多

重色輕友

係咪上堂𥄫下女都唔得 唔食得起碼望下

唔得 人生沒有那麼多時間去暗戀

睇黎你唔明身為失敗品既感受

點會唔明呀

睇完起跑線
中伏

打算睇

唔想睇全民造星了
垃圾

點解

全民做詣星

i laugh

坐咗幾耐

廿年

狗鐵

Hi guys

Hi guy

Hi gay

有無咩工介紹

同求 不過97個個都讀書

召喚夢巴

做咩？

今日生日

叫下你姐

熊寶寶

呢兩場擺明送，世盃冠亞軍

all in左對家了
Thx

多謝哂

有本就賺5皮了 富者越富

戶口連會員名

如果我真係有本就賺5皮了

21歲人咁少都無

幫你發達都買我對家

數百萬當係碎銀喇

讀數讀到想死

天地返咗屋企瞓個靚教

學啲咩？純數？

係呀屌 唔撚記得哂

渣ga

學都未學過

Week1咋wo

我垃圾來

買咩衫都無碼
唔想日日著波衫返學呀

一齊溫書

教我ama1120

咩黎

弓喜
Macbook歡迎你

拎風筒試試佢

呢排開始夜訓早起
希望有多d時間用

咁樣搞壞身體

利申：今日4點訓8點醒

我冇咁極端
訓6-8個鐘左右

6-8個鍾唔係正常睡眠時間咩？

其實好似係

我好鍾意訓覺 一日唔夠6個鐘就頂唔順

番到屋企好悶

係

隻gg俠好悶

最近有咩電影好睇

告別之前

好彩未買

驚喊到仆街

面已反 做獨家村

搞咩事

單飛同其他人做project
正式反面 準備面阻阻

好波

原本果班識咗幾耐

一年姐

等賽後報告

邊間,幫你加油

唔好騷擾人地啦

突發,又一城見到夢巴

溝到靚女

牙夢先係男神

告巴:中上男神
牙夢:真點男神

你:柒頭

吹呀

同學?

學校全男班

咁起碼你識到女
我都多暗瘡

經講,依家已經見唔返佢了
決志借政府錢去醫暗瘡

同牙夢加油,咪再jer小妹

以後再冇夢熊一體了

醫成點

唔好諗太多 我機會不大

睇好你 至少有個目標吖

早晨

借緊

返工？

係啊

朝9晚6

又八半

一齊食早餐

830-630

我係z

咩工黎

Z俾狗食

鴨

Hi大家仲記得我嗎

thanks 我走先

你係？

認得 77年老腰嘛

扮what

anyone miss me

個名
btw點解啲女個個都咁問

who

Are

收兵

謎底已經解開

一句就試到你態度

努力讀書呀

趁後生要畀心機讀書

牙夢出池
我頂佢位了

死雲狗做what牙

雲哥ho ball!!!

點牙489

我都想

你同女女出去睇戲,已經脫苦海

睇戲咋wo...

前行一小步,出池一大步

唔好諗太多 毒撚最忌有自信

睇多一兩次就

睇戲就唔止係睇戲啦

真
今日諗著約人,食左檸檬

睇多一兩次就......

所以個名係提醒自己要努力

你要預咗約到1次之前要食100次檸檬

無機會了

你就出池,走喇

咁on9

想燈死你

你有動力未

=.=

^_^

睇睇下就攬住左

夢b可以教我cow女

唉 傾日返十二碼

9到9

@告巴
話說你個ocamp去成點

咪正正常常 安份守己做毒撚囉
做咩！

問下咋 我都尋日先出camp

咁遲架咩 咩camp黎

利申 有幾個投我叫雞比人彈鐘

細o

今個星期仲有呵o

咁遲先玩既

我知你邊個

請

叻

咁夜都唔訓

當年hallo冇人投我任何野 隱形咗

點解成日冇人理我

我理你

你講呢度定現實

呢到

因為個個都毒撚 活在自己世界

你係家姐？

系
細佬返緊學，近排教緊佢做ptbf

😂😂吾系甘開心牙

莊？

食唔食野

洗樓洗成點？

洗咩樓

會窮

4半落堂

女又約唔到，鴨又做唔到

咁遲

我自己食

識唔到frd子？

第3年 識唔到

今日返完十二個鐘工
攰到仆街

時薪

56.5

馬會?

正苦

搵到份temp 既research assistant
幫prof做research
人工有80/hr

但張約得3個月

Deal??

呢d短期合約工

拎個經驗都好

寫落CV人地都唔當係經驗啦
不過算幾好賺

聽日有冇機8號

今晚凌晨

我都試過番12個鐘，訓左一半

百里香聽講好雞

個風唔係叫百里嘉咩？

恥笑

咩風打黎都唔知

其實洗咩理個風咩名 有用咪得
跪求聽日唔打 星期日唔打 星期一打

我特登講錯

都係夢B好

夢熊一體

港豬

唔抵得我地關係咁好？

根本同一個人係度互含

唔係山竹咩

山竹喺後面
星期六/日到

小妹巴成日都係咁

Nice to meet you

個個好似好勁

仲有兩日先放假啊

今日day off jor

淨係以風力黎計都勁過2012既韋森特

日日都咁早

歡迎入黎

唔睇熱門post?

有野就講啦

唔講，吹牙

屌 樓主個朋友同我唯一分別就係佢性慾大我少少

死毒撚

笑甚麼 你也是

Gashina

out曬

濕身版

太淫蕩,over了

好撚正喎

我BB呢D cutecute類先係正

新人lm

drop左科core course
一來諗著換日day off，二來果科唔太想讀
反正年年開 下年讀都ok
屌那星 department 打去叫我add番
態度串到仆街
問佢如果唔add番會點
佢話後果自負 因著defer（可能撞其他course時間）
本身好聲好氣 我都會諗下辦法
呢次咁撚惡
我就廢時理佢
睇邊個仆街先

Office呢啲不嬲都西
打去又話唔係佢負責 叫你打去第二到
打去第二到 又話第一到搞

想返炒散 求介紹

幫小妹搵食?

你唔值錢

好熱 聽日一定10號

星期日先嚟打風

星期日天文台一定有幾高掛幾高

晚黑都好撚熱

熱過熱刺

覺唔覺呢到冷清咗好多

冇呀 不嬲都係好少人

幾多分

大埔風起了

😱咁大風英超同西甲仲開波？
真係痴撚線公司⋯

巴打加油 搞笑呢行唔係咁易突圍

小妹絲打呀😡

開學呀嘛

識唔識到女

實識到既咁

食唔到咁解

好撚恐怖

山竹臨近
連登仔正在懼怕風暴的威力

大交合台長：風起了

1.5/10

大家平安無事？

報到

仲在生

冇事請正評

想呃正評

有人負評 好擔心

梳,小妹秒負左

小妹巴好似住大澳

咁我唔擔心啦

打風屋企有咩做

打機

係hall

咁撚黑心,人命黎嫁

大家無事嗎 ？

無

太好了

有
我心碎了

屌 山竹好撚勁
吹到窗都震撚埋

其實我日日都有睇你地講咩
係無留名

好撚恐怖
下晝我屋企嚟料

有仔係唔同d

啱

個風準備收皮

又燈

關咩事

聽日停課

大學唔計喎

自己停喇

掛住扑野唔上水

係咪都走堂

#metoo

屌

乜有講大學唔計咩

自製假期冇問題

UST停課

關你咩樹?

Poly呢？

應該要返

停課+1
利申dayoff

停呀停呀

下咩聽日唔係所有日校都停課咩

Kong u好似未宣布

講ed.

聽日點返杏花

我間野門口水浸3米

一個中同都keep唔到

點解既

唔知 1個1個咁冇曬

No wtsapp gp?

quit左

d同學唔係太岩玩

咁都唔可惜

不過覺得中同又keep唔到
出左黎做野更加冇朋友

網上交友

返學啦你

為串富婆,放棄藍logo

小妹可以

個d交配多
i mean真係frd個d

富婆既威力

我都幾迷美斯呢個癡線佬

kongu 都停啵

搞錯
熊巴洗唔洗返工

天氣差就好多嘢諗

Hi 初黎報到！

要

自爆左？

小心d

做咩蝦我

訓

自爆咗咩？

U g前個名

睇埋舊post
係啊 唔小心自爆咗lihkg ac

呢度有規矩新人要自貼

唔怪得冇人理我

自貼就有

似假規矩

真
呢度個個都有

圖呢？

收皮啦

Ok 明曬

死阿狗迷沙加食屎喇

真相黎

而我不知道該說什麼

食屎喇

迷B華死矮仔

葡萄牙新球皇

人唔笑...

雲加巴都叫

respect!

你日日咬我

邊有日日
同你唔係好熟

甘你又咬
食屎狗

準時除波
我愛老細

晏訓早起

今日連學都唔洗返

淋病你到底有冇腦 搞鳩我地班打工仔

你唔洗返學咩

I大都唔洗

今次97勤工獎仲唔係我袋

終於係粉嶺上到火車

7點等到而家

3點幾先出門

係大埔仲未肯開車

25分鐘了

唔撚係掛 聽日學生又唔洗返

終於番到

合理

但大學要

禾吾洗
可以挽抖音了🤣

唔停工真係痴線

今日唔停聽日諗都唔洗諗

抖你老母陰

今日都唔停真係傻咗

我都要了

潛水落lp上堂

咩係ip

Lower podium

U poly too?

咁早訓

聽日早起

又屈小妹係男人
唔睬你了

話晒識咗咁耐 絕情

小妹都成日比人屈係男人

好喇,願諒U了
禾地巧朋友

就係你呢D死人妖搞到禾地絲打比人屈

吊你老味大家都係有棍絲打
洗唔洗咁串

真絲牙禾
你人妖,仲要迷沙垃圾

著B華波衫自拍一張

你搵件葡萄牙比我ok?
上年鏝印左施華今年迪布尼

提子波衫唔靚

我要又唔係你要

沙卡咁靚仔
一睇就知勁野啦

揸支槍？

口合

蝦

口交

同我諗既一樣

你知唔知你個名點解

兒歌黎

好久不見了

瞓唔著

巧悶
挽左幾粒鐘抖音

好眼訓

負皮me

搞臭mina個名

我bb

打機又樽頸了

多謝教育局伯伯,連放5日了

直落歐聯,聽日9點起

暴斃未

返左生

疤大炒 美斯B

靜到一個點

97已死
好多骨幹成員都潛咗

有你便足夠

唔洗返學咩屌你

咪臭係

農夫禮拜五開售

知你諗緊咩啦

互含

酸?

兩條人妖互含,嘔心

好過你冇人含

禾無撚

笑

唔好再沾汙Mina

禾BB,無沾汙

？？？？？？

無
鳩up下

冇人陪我睇

成日恰我
我走

吾巧牙,挽留

我可以 幫我買畀返錢你

真定假

又蝦我牙夢

你真我咪真

gay

我真呀

香港最大同性戀論壇

我有佢電話

果日我會揹魔法少女小圓個袋

又開？

18碎生日

有冇展開瘋狂對話

原來學生妹真係好易呃

就嚟1001

唔會開po 廢事又俾人笑

叫B華開

佢條垃圾邊會開

激將法

系,禾巧垃圾,吾開了

bam

做晒又等放工

Sor lor

變到比佢更八婆咪得

唔認得你了

有冇人

有

換g了

好嘔心

有乜野唔滿意

毒撚週街認老婆

得罪你咩

買到農夫尾場

輕鬆買b排

屌我買左LL

原本中h排最右手邊
之後取消左再買變左b排中間

我都買到

不過唔係尾場

咩行！

車！！！

飛機！！

大炮！！